[I/A] 求日版Tsum Tsum 送心LINE group

今朝Post錯台 喺到Post多次
幾個月冇玩 而家玩番
有聖誕event 可以送禮物
跪求送心group
LINE ID: stanleyckh